［工程顧問撚］DSCO Group

有冇手足返過呢間consultant?
可唔可以講下呢間公司點？
間公司好似得廿幾人
仲細firm過fcp

冇人聽過？